我係toyz粉有野想講。。。

今日請左幾位PRO PLAYER黎講下TOYZ依個人

HSBB: 我坐係到佢都係得咁高

DL: TRASH

KREPO: 條J得2CM

SCARRA: 扯左都係得咁多

REGI: 吔屎啦柒碌胎屎

比利卡 比利那那
伸展魔力

派派幫幫
優美魔力

巴美露古拉露古
高強魔力

普路普普路
溫柔魔力

佩露坦佩頓
爽朗魔力

魔法舞台陣

76toyz - 很多採訪都有問到我那一位選手最垃圾，我的回答是76toyz，為什麼？他是一個自大的玩家，鳩up技巧以及反應都是最頂尖的，巴打們給他的問候也是超過正常中路所得到的，試著想想看一級的toyz會拿到四鬼、三狼、藍BUFF、甚至三路的小兵，導致TPA的各種落後，當然我也很明白他們隊伍整個野味就是toyz。而賽前我也跟隊友說TPA在這次比賽幾乎不可能取得勝利，為什麼？因為這是toyz的年代，他右手曾經受重傷，但一星期就復原，這真的非常可惜。

癡線佬

係真愛

樓主高質

我斬能死條死矮仔

好耐冇睇過呢堆圖

做咩咁嬲

呢堆圖高登時期成日見

我係全港最勁嘅ap carry

回帶

呢堆MEME由高登睇到而家

連登仲有無人識呢堆圖

咪又係得我地

笑撚死我

係回憶
S2

樓主好癲

正

究竟有咩令到你咁大仇口

個矮仔係咪搶左樓主條女

笑能死我

樓主係鐘生本人?

第一次睇 笑到合唔埋個口

TOYZ出左篇 話佢對香港冇感情
條友真係ON9

人地丁特係台灣人都會為左民主出聲
相反TOY屎

你走先 我幫你頂住佢D fanboy

條友撚有fans
上年送中果次佢都收哂皮

佢真係仲有 你自己追個大post

?

有冇人記得hkegg

樓主怕唔怕胎屎去平機會告你嫁

好撚懷念

講緊已經係S3既事

其實佢到底幾高 一直係個迷

垃圾toyz

樓主對能左草?

有無人知紅革去左邊 係咪仲係76toyz死忠

花輪都好似係好矮

米6都唔知有冇

其實佢真實幾高

我估米65到

幾好
雖然中文文法有啲錯

同柒碌一樣咁上下高既紅革

原來已經咁多年啦

點解佢叫椅子

支持

原來已經過左咁多年

屌到lokyi 係咩感覺

老屎忽先識

睇睇下toyz有啲似豪Dee

樓主突登搵返s2 d player
收皮啦76toyz

負左皮

當愛變成恨

學達哥關注下未算囉
自己攞黎柒

典型香港反骨仔

我自己憑本事借錢點解要還

咩事？屌左你條女？

咪撚再埋個港豬死矮仔好嗎...
你變相幫佢谷人氣

人生高峰

椅子

波比個張我第一眼以為原圖

睇第二次先發現改左

Toyz條走狗不得好死

其實胎屎要去驗下智商
柒過一次重唔夠

紅革當年係撐hke >>>>toyz